<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>


<string_table>



	<string id="st_prt_i_ammo">
		<text>Запчасти для патронов</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_ammo_descr">
		<text> Даже при наличии хороших запасов нередко случается так, что один или несколько патронов оказываются некачественными. Неудачливые сталкеры могут оказаться в очень неприятной ситуации, когда их оружие заклинит в критический момент из-за плохих патронов.\n </text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_i_paper">
		<text>Бумажные листы</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_paper_descr">
		<text> Порванные листы бумаги с шелковым покрытием. Даже в таком месте, как Зона, ее можно использовать для любых целей. Самый дешевый способ упаковать еду или очистить грязь\n </text>
	</string>
	
	
	<string id="st_prt_i_wood">
		<text>Деревянные детали оружия</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_wood_descr">
		<text>
		Различные деревянные детали, включая рукоятки, гарды и ложи. Пригодны для ремонта старых советских винтовок.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть оружия\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_i_scrap">
		<text>Металлические детали оружия</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_scrap_descr">
		<text>
		Различные металлические детали оружия, от прицелов, пружин, пластин и пыльников до стержней, винтов, болтов и заклепок. Пригодны для ремонта большинства, если не всех, видов огнестрельного оружия.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть оружия\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_prt_i_fasteners">
		<text>Металлический лом</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_fasteners_descr">
		<text>
		Различные куски металла, от винтов до листов. Применяются для модернизации имеющегося оборудования. \n
				%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] предмет ремесла\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригоден для модернизации\n
		</text>
	</string>
	
		<string id="st_prt_i_transistors">
		<text>Электронные детали</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_transistors_descr">
		<text>
		Различные части электроники, от простых кабелей и резисторов до небольших печатных плат. При наличии соответствующих инструментов и некоторых знаний можно модернизировать даже детекторы.  \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] предмет ремесла\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригоден для модернизации\n
		
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_i_ceramic">
		<text>Пластиковые детали</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_ceramic_descr">
		<text>Различные пластиковые накладки, щитки, крышки и прочие детали, часто встречающиеся на современном оружии любого происхождения.\n
				%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть оружия\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_prt_w_p_trigger_1">
		<text>Легкий спусковой механизм</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_trigger_1_descr">
		<text>Очень легкий спусковой механизм, используемый в дешевом маломощном огнестрельном оружии.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть оружия\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_w_p_trigger_2">
		<text>Средний спусковой механизм</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_trigger_2_descr">
		<text>Усиленный спусковой механизм, используемый в более мощных пистолетах. Он более прочен и обеспечивает лучший контроль над оружием, менее чувствителен и значительно снижает вероятность непреднамеренного выстрела.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть оружия\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_w_p_trigger_3">
		<text>Тяжелый спусковой механизм</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_trigger_3_descr">
		<text>Тяжелый спусковой механизм, используемый в тяжелом оружии, таком как снайперские винтовки и мехи, очень прочен и требует большого усилия для взведения, что делает вероятность промаха очень низкой.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть оружия\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n
		</text>
	</string>
	
	
		<string id="st_prt_w_p_barrel_1">
		<text>Легкий пистолетный ствол</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_barrel_1_descr">
		<text>Легкий ствол, используемый в небольших пистолетах под слабые патроны 9х18 и 9х19, один из примеров такого пистолета - пистолет Макарова.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть оружия\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_prt_w_p_barrel_2">
		<text>Средний пистолетный ствол</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_barrel_2_descr">
		<text>Более тяжелый и прочный ствол, используемый в более мощных пистолетах, в основном в пистолетах под патрон .45, таких как Colt 1911.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть оружия\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_prt_w_p_barrel_3">
		<text>Тяжелый пистолетный ствол</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_barrel_3_descr">
		<text>Тяжелый ствол, используемый в больших тяжелых демократических пушках. Из-за непрактичности и дороговизны оружия, в котором он используется, такой ствол - редкое явление в Зоне.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть оружия\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n
		</text>
	</string>
	
		<string id="st_prt_w_barrel_7">
		<text>Ствол легкой советской винтовки</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_barrel_7_descr">
		<text>Базовый ствол, часто встречающийся в дешевых винтовках, простой в обслуживании и не слишком дорогой в замене. В связи с популярностью дешевых винтовок в Зоне этот ствол является распространенной деталью. В основном используется в вариантах АК под патрон 5.45.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть оружия\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n	
		</text>
	</string>
	
		<string id="st_prt_w_barrel_8">
		<text>Средний ствол советской винтовки</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_barrel_8_descr">
		<text>Более крупный ствол 7,62x39, используемый в старых винтовках Sovier. Он более прочен, чтобы выдержать мощность патронов 7,62. Несмотря на возраст оружия под патрон 7,62х39, эти стволы все еще относительно распространены в Зоне.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть оружия\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n
		</text>
	</string>
	
		<string id="st_prt_w_barrel_9">
		<text>Ствол тяжелой советской винтовки</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_barrel_9_descr">
		<text>Усиленный ствол калибра 7,62, рассчитанный на более мощные патроны 7,62x54. Встречается в основном в снайперских винтовках и пулеметах.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть оружия\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n			
		</text>
	</string>
		
		<string id="st_prt_w_barrel_12">
		<text>Легкий ствол винтовки НАТО</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_barrel_12_descr">
		<text>Легкий ствол под стандартный патрон 5.56 НАТО. По сравнению с советскими стволами встречается несколько реже, но некоторые фракции все еще имеют их в большом количестве.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть оружия\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n					
		</text>
	</string>
	
		<string id="st_prt_w_barrel_10">
		<text>Средний ствол винтовки НАТО</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_barrel_10_descr">
		<text>Ствол НАТО под патрон 7.62x51, используемый в тяжелых AR и легких снайперских винтовках. Редкий, но все еще доступный при правильных контактах.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть оружия\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n				
		</text>
	</string>

		<string id="st_prt_w_barrel_1">
		<text>Тяжелый ствол винтовки НАТО</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_barrel_1_descr">
		<text>Тяжелый ствол под патрон .338 лaпya, встречающийся только в мощных западных снайперских винтовках. Редкая деталь в Зоне.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть оружия\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n			
		</text>
	</string>
	
			<string id="st_prt_w_barrel_4">
		<text>Ствол легкого ружья</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_barrel_4_descr">
		<text>Стандартный ружейный ствол, у которого отпилена почти половина первоначальной длины. Благодаря этому он стал значительно легче за счет гораздо худшей точности.\n
			%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть оружия\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n	
		</text>
	</string>
	
		<string id="st_prt_w_barrel_3">
		<text>Средний ружейный ствол</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_barrel_3_descr">
		<text>Часто используемый ствол ружья, встречающийся как в ТОЗ-34, так и в пистолетах.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть оружия\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n
		</text>
	</string>
	
		<string id="st_prt_w_barrel_2">
		<text>Тяжелый ствол дробовика</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_barrel_2_descr">
		<text>Усиленный ствол 12-го калибра, используемый в более дорогих ружьях. Редкость в Зоне, не многим обычным сталкерам удается заполучить такое ружье.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть оружия\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n
		</text>
	</string>
	

	
	
<!--
OUTFITS
-->
	<string id="st_prt_o_fabrics_1">
		<text>Тканевые простыни</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_fabrics_1_descr">
		<text>Простыни из обычной ткани, которые можно найти в дешевой экипировке. Они не обеспечивают особой защиты, но дешевы в замене и обслуживании, обеспечивая достаточную защиту от холода и дождя.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть костюма\n 
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_fabrics_3">
		<text>Прочные тканевые простыни</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_fabrics_3_descr">
		<text>Более толстые слои ткани, встречающиеся в лучших костюмах. Несмотря на то, что они не обеспечивают особой баллистической защиты, они обеспечивают хорошую изоляцию и некоторую защиту от когтей и зубов мелких мутантов.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть костюма\n 
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n		
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_fabrics_4">
		<text>Тканевые простыни военного образца</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_fabrics_4_descr">
		<text>Листы ткани военного образца обеспечивают значительную теплоизоляцию и защиту от укусов, но при этом достаточно эластичны, чтобы не влиять на ловкость пользователя.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть костюма\n 
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n		
		</text>
	</string>
	
			<string id="st_prt_o_ballistic_11">
		<text>Кожа</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_11_descr">
		<text>Простая кожа, не слишком отличающаяся от той, что используется в одежде байкеров, хорошо защищает от укусов и царапин, но не останавливает многие пули. Благодаря своей дешевизне по сравнению с кевларом она часто используется в качестве баллистической вставки в дешевых костюмах.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть костюма\n 
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n		
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_ballistic_12">
		<text>Керамические пластины</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_12_descr">
		<text>Керамические баллистические пластины обеспечивают достаточную защиту от огня стрелкового оружия. Хотя они не могут остановить ничего крупнее пистолетного патрона, это все равно очень хороший выбор для своей цены и обеспечивает гораздо большую защиту, чем простая кожа.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть костюма\n 
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n		
		</text>
	</string>

	<string id="st_prt_o_ballistic_13">
		<text>Кевларовые пластины</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_13_descr">
		<text>Кевларовые пластины используются только в лучших боевых костюмах зоны. Несмотря на отличную защиту, они очень дороги, поэтому их можно найти только в военных костюмах, экзокостюмах и боевых экзоскелетах высокого класса.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть костюма\n 
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n		
		</text>
	</string>
	
		<string id="st_prt_o_retardant_19">
		<text>Тефлон</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_19_descr">
		<text>Тонкий лист тефлона используется для гидроизоляции дешевых кожаных курток, часто встречающихся в зоне. Несмотря на то, что он хорошо справляется со своей задачей, его легко повредить. Листы такой толщины подходят только для дешевых костюмов, в более качественных костюмах используются более толстые листы, обладающие большей прочностью.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть костюма\n 
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n		
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_2">
		<text>Прочный тефлон</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_2_descr">
		<text>Более толстые слои тефлоновых листов обеспечивают гораздо большую прочность, сохраняя при этом положительные свойства более тонких слоев. Используется в костюмах средней ценовой категории.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть костюма\n 
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n		
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_3">
		<text>Тефлон военного класса</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_3_descr">
		<text>Тефлоновые листы специально упрочнены для обеспечения большей прочности без особого ущерба для маневренности. Такую ткань можно увидеть только в боевых костюмах высшего класса и военных костюмах среднего и высокого класса.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть костюма\n 
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n		
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_support_1">
		<text>Рама экзоскелета</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_support_1_descr">
		<text>Экстенсивная механическая рама, используемая в костюмах-экзоскелетах, значительно увеличивает грузоподъемность пользователя за счет снижения ловкости.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] часть экзоскелета\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] пригодны для замены в мастерской\n		
		</text>
	</string>
	

</string_table>
