<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<!--
	Upgrading Parts
-->

<string_table>

<!-- Outfits -->
	
	<string id="st_upgr_o_1_armor">
		<text>Набор для обновления брони</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_1_armor_desc">
		<text>В этот набор входят различные виды кевлара, титана, берилла, а также ткань и кожа. Отлично подходит для базовой модернизации любого костюма, если у вас есть хоть какие-то инструменты.\n \n</text>
	</string>
	
		<string id="st_upgr_o_2_armor">
		<text>Набор для обновления брони</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_2_armor_desc">
		<text>В этот набор входят различные виды кевлара, титана, берилла, а также ткань и кожа. Отлично подходит для базовой модернизации любого костюма, если у вас есть набор хороших инструментов.\n \n</text>
	</string>
	
		<string id="st_upgr_o_3_armor">
		<text>Набор для обновления брони</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_3_armor_desc">
		<text>В этот набор входят различные виды кевлара, титана, берилла, а также ткань и кожа. Отлично подходит для базовой модернизации любого костюма, если у вас есть точный набор инструментов.\n \n</text>
	</string>

<!-- Weapons -->

	
	<string id="st_upgr_w_1_calibre">
		<text>Набор для модернизации оружия</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_1_calibre_desc">
		<text>Этот набор содержит комплект различных деталей для широкого спектра оружия. Несмотря на то, что он не подходит для обширных модификаций, с его помощью можно выполнить некоторые работы, если у вас есть хотя бы несколько инструментов.\n \n</text>
	</string>
	
		<string id="st_upgr_w_2_calibre">
		<text>Набор для модернизации оружия</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_2_calibre_desc">
		<text>Этот набор содержит комплект различных деталей для широкого спектра оружия. Несмотря на то, что он не подходит для экстремальных модификаций, с его помощью можно выполнить довольно приличную работу, если у вас есть хорошие инструменты.\n \n</text>
	</string>
	
		<string id="st_upgr_w_3_calibre">
		<text>Набор для модернизации оружия</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_3_calibre_desc">
		<text>Этот набор содержит комплект различных деталей для широкого спектра оружия. Можно использовать для различных модификаций, если у вас есть точные инструменты.\n \n</text>
	</string>
	


</string_table>
