<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>


<string_table>



	<string id="st_prt_i_ammo">
		<text>Запчасти для патронов</text>.
	</string>
	<string id="st_prt_i_ammo_descr">
		<text> Даже при хороших запасах нередко попадаются патроны, которые можно назвать плохими. Неудачливые сталкеры могут оказаться в очень неприятной ситуации, когда их оружие заклинит в критический момент из-за плохих патронов. Напротив, эти части патронов можно использовать повторно для создания более совершенных вариантов. Поэтому некоторые сталкеры предпочитают хранить их у себя.\n </text>.
	</string>
	
	<string id="st_prt_i_paper">
		<text>Бумажные листы</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_paper_descr">
		<text>Рваные листы бумаги с шелковым покрытием. Даже в таком месте, как Зона, ее можно использовать для самых разных вещей. Самый дешевый способ упаковать еду или очистить грязь.\n </text>
	</string>
	
	
	<string id="st_prt_i_wood">
		<text>Деревянные детали оружия</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_wood_descr">
		<text>
		Различные деревянные детали, включая рукоятки, гарды и ложи. Применяются для ремонта старых советских винтовок\n
		%c[d_purple] - %c[ui_gray_2] часть оружия\n
		%c[d_purple] - %c[ui_gray_2] пригоден для замены в мастерской\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_i_scrap">
		<text>Металлические части оружия</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_scrap_descr">
		<text>
		Различные металлические детали оружия, от прицелов, пружин, пластин и пыльников до стержней, винтов, болтов и заклепок. Пригодны для ремонта большинства, если не всех видов огнестрельного оружия.\n
		%c[d_purple] - %c[ui_gray_2] часть оружия\n
		%c[d_purple] - %c[ui_gray_2] пригоден для замены в мастерской\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_prt_i_fasteners">
		<text>Металлолом</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_fasteners_descr">
		<text>
		Различные куски металла, от винтов до листов. Пригодны для модернизации существующего оборудования. \n
				%c[d_purple] - %c[ui_gray_2] предмет ремесла\n
		%c[d_purple] - %c[ui_gray_2] можно использовать для апгрейда\n
		</text>
	</string>
	
		<string id="st_prt_i_transistors">
		<text>Электронные части</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_transistors_descr">
		<text>
		Различные части электроники, от простых кабелей и резисторов до небольших печатных плат, с соответствующими инструментами и некоторыми знаниями можно, возможно, модернизировать даже детекторы. \n
		%c[d_purple] - %c[ui_gray_2] предмет ремесла\n
		%c[d_purple] - %c[ui_gray_2] можно использовать для апгрейда\n
		
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_i_ceramic">
		<text>Пластиковые детали</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_ceramic_descr">
		<text>Различные пластиковые накладки, щитки, крышки и другие детали, часто встречающиеся на современном оружии любого происхождения.\n
				%c[d_purple] - %c[ui_gray_2] часть пистолета.\n
		%c[d_purple] - %c[ui_gray_2] пригодная для замены в мастерской\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_prt_w_p_trigger_1">
		<text>Легкий спусковой механизм</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_trigger_1_descr">
		<text>Очень легкий спусковой механизм, используемый в дешевом маломощном огнестрельном оружии.\n

		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_w_p_trigger_2">
		<text>Средний спусковой механизм</text>.
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_trigger_2_descr">
		<text>Усиленный спусковой механизм, используемый в более мощных пистолетах. Он более прочен и обеспечивает лучший контроль над оружием, менее чувствителен и значительно снижает вероятность непреднамеренного выстрела.\n

		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_w_p_trigger_3">
		<text>Тяжелый спусковой механизм</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_trigger_3_descr">
		<text>Тяжелый спусковой механизм, используемый в тяжелом оружии, таком как снайперские винтовки и мехинеганы, очень прочный и требует большого усилия для взведения, что делает вероятность промаха очень низкой.\n

		</text>
	</string>
	
	
		<string id="st_prt_w_p_barrel_1">
		<text>Легкий пистолетный ствол</text>.
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_barrel_1_descr">
		<text>Легкий ствол, используемый в небольших пистолетах под слабые патроны 9х18 и 9х19, одним из примеров такого пистолета является пистолет Макарова.\n

		</text>
	</string>

	<string id="st_prt_w_p_barrel_2">
		<text>Средний пистолетный ствол</text>.
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_barrel_2_descr">
		<text>Более тяжелый и прочный ствол, используемый в более мощных пистолетах, в основном в пистолетах под патрон .45, таких как Colt 1911.\n

		</text>
	</string>

	<string id="st_prt_w_p_barrel_3">
		<text>Тяжелый пистолетный ствол</text>.
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_barrel_3_descr">
		<text>Тяжелый ствол, используемый в больших тяжелых демократических пистолетах-распылителях. Из-за непрактичности и дороговизны оружия, в котором он используется, такой ствол является редким товаром в Зоне.\n

		</text>
	</string>
	
		<string id="st_prt_w_barrel_7">
		<text>Светлый ствол советской винтовки</text>.
	</string>
	<string id="st_prt_w_barrel_7_descr">
		<text>Основной ствол, обычно используемый в дешевых винтовках, простой в обслуживании и не слишком дорогой в замене. В связи с популярностью дешевых винтовок в Зоне этот ствол является распространенной деталью. В основном используется в вариантах 5.45 АК.\n

		</text>
	</string>
	
        <string id="st_prt_w_barrel_8">
        <text>Средний ствол советской винтовки</text>.
    </string>
    <string id="st_prt_w_barrel_8_descr">
        <text>Большой ствол под патрон 7.62x39, используемый в старых советских винтовках. Он более прочен, чтобы выдерживать мощность патронов 7,62. Несмотря на возраст оружия под патрон 7.62x39, эти стволы все еще относительно распространены в Зоне.\n
        </text>
    </string>
    
        <string id="st_prt_w_barrel_9">
        <text>Ствол тяжелой советской винтовки</text>.
    </string>
    <string id="st_prt_w_barrel_9_descr">
        <text>Упрочненный ствол калибра 7,62, рассчитанный на использование более мощных патронов 7,62х54. Используется в основном в снайперских винтовках и пулеметах.\n
        
        </text>
    </string>
        
        <string id="st_prt_w_barrel_12">
        <text>Легкий ствол винтовки НАТО</text>.
    </string>
    <string id="st_prt_w_barrel_12_descr">
        <text>Легкий ствол под стандартный патрон 5.56 НАТО. Встречается несколько реже, чем советские стволы, но у некоторых фракций их все еще много.\n
                    
        </text>
    </string>
    
        <string id="st_prt_w_barrel_10">
        <text>Стрела для винтовки НАТО среднего калибра</text>.
    </string>
    <string id="st_prt_w_barrel_10_descr">
        <text>Ствол НАТО под патрон 7.62x51, используемый в тяжелых AR и легких снайперских винтовках. Редкий, но все еще доступный при правильных контактах.\n
            
        </text>
    </string>

		<string id="st_prt_w_barrel_1">
		<text>Ствол тяжелой винтовки НАТО</text>.
	</string>
	<string id="st_prt_w_barrel_1_descr">
		<text>Тяжелый ствол под патрон .338 Lapua, встречающийся только в мощных западных снайперских винтовках. Редкая деталь в Зоне.\n
		
		</text>
	</string>
	
			<string id="st_prt_w_barrel_4">
		<text>Ствол для легкого дробовика</text>.
	</string>
	<string id="st_prt_w_barrel_4_descr">
		<text>Стандартный дробовой ствол, у которого отпилена почти половина первоначальной длины. Благодаря этому он стал значительно легче за счет гораздо худшей точности.\n

		</text>
	</string>
	
		<string id="st_prt_w_barrel_3">
		<text>Ствол для среднего дробовика</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_barrel_3_descr">
		<text>Обычно используемый ствол дробовика, встречающийся как в ТОЗ-34, так и в пистолетах.\n

		</text>
	</string>
	
		<string id="st_prt_w_barrel_2">
		<text>Ствол тяжелого дробовика</text>.
	</string>
	<string id="st_prt_w_barrel_2_descr">
		<text>Упрочненный ствол 12-го калибра, используемый в более дорогих ружьях. Редкий в Зоне, не многим сталкерам удается заполучить его в руки.\n

		</text>
	</string>

	

	
	
<!--
OUTFITS
-->
	<string id="st_prt_o_fabrics_1">
		<text>Простыни</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_fabrics_1_descr">
		<text>Основные тканевые простыни, которые можно найти в дешевых магазинах. Они не обеспечивают особой защиты, но дешевы в замене и обслуживании, обеспечивая достаточную защиту от холода и дождя.\n

		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_fabrics_3">
		<text>Простыни из прочной ткани</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_fabrics_3_descr">
		<text>Более толстые слоистые тканевые листы, используемые в лучших костюмах. Хотя они и не обеспечивают особой баллистической защиты, но обеспечивают хорошую изоляцию и некоторую защиту от когтей и зубов мелких мутантов.\n
	
		</text>
	</string>


	
	<string id="st_prt_o_fabrics_4">
		<text>Простыни из ткани военного образца</text>.
	</string>
	<string id="st_prt_o_fabrics_4_descr">
		<text>Простыни из ткани военного образца обеспечивают значительную изоляцию и защиту от укусов, при этом они достаточно гибкие, чтобы не влиять на ловкость пользователя.

		
		</text>
	</string>
	
			<string id="st_prt_o_ballistic_11">
		<text>Кожа</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_11_descr">
		<text>Простая кожа, не слишком отличающаяся от той, что используется в одежде байкеров, обеспечивает хорошую защиту от укусов и царапин, но не остановит многие пули. Благодаря низкой цене по сравнению с кевларом она часто используется в качестве баллистической вставки в дешевых костюмах.


		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_ballistic_12">
		<text>Керамические пластины</text>.
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_12_descr">
		<text>Керамические баллистические пластины обеспечивают достаточную защиту от огня стрелкового оружия. Хотя они не могут остановить ничего крупнее пистолетного патрона, это все равно очень хороший выбор для своей цены и предлагает гораздо большую защиту, чем простая кожа.

	
		</text>
	</string>

	<string id="st_prt_o_ballistic_13">
		<text>Кевларовые пластины</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_13_descr">
		<text>Кевларовые пластины используются только в лучших боевых костюмах Зоны. Несмотря на отличную защиту, они очень дороги и поэтому встречаются только в военных костюмах, экзокостюмах и боевых экзоскелетах высокого класса.

	
		</text>
	</string>
	
		<string id="st_prt_o_retardant_19">
		<text>Тефлон</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_19_descr">
		<text>Тонкий лист тефлона используется для водонепроницаемости дешевых кожаных курток, часто встречающихся в зоне. Несмотря на то, что он хорошо справляется со своей задачей, его легко повредить. Листы такой толщины подходят только для дешевых костюмов, для более качественных костюмов используются более толстые листы, обладающие большей прочностью.		


	
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_2">
		<text>Прочный тефлон</text>.
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_2_descr">
		<text>Толстые слои тефлоновых листов обеспечивают гораздо большую прочность, сохраняя при этом положительные свойства более тонких слоев. Используется в костюмах средней ценовой категории.



		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_3">
		<text>Тефлон военного класса</text>.
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_3_descr">
		<text>Тефлоновые листы специально упрочнены для обеспечения большей прочности без особого ущерба для маневренности. Такие листы можно увидеть только в боевых костюмах высшего класса и военных костюмах среднего и высокого класса.

		
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_support_1">
		<text>Каркас экзоскелета</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_support_1_descr">
		<text>Экстернальная механическая рама, используемая в костюмах экзоскелета, значительно увеличивает грузоподъемность носителя за счет снижения ловкости.


	
		</text>
	</string>
	

</string_table>
