<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<!--
	Upgrading Parts
-->

<string_table>

<!-- Outfits -->
	<string id="st_upgr_o_health">
		<text>Прототип системы жизнеобеспечения</text>.
	</string>
	<string id="st_upgr_o_health_desc">
		<text>Этот комплект содержит интегрированную систему, которая следит за здоровьем пользователя и при необходимости поставляет ему витамины, адреналин или анаболические вещества.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_bleed">
		<text>Прототип системы заживления ран</text>.
	</string>
	<string id="st_upgr_o_bleed_desc">
		<text>Эта упаковка содержит медицинское устройство, предназначенное для непрерывного введения лекарств в полевых условиях.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_1_armor">
		<text>Комплект для обновления брони</text>.
	</string>
	<string id="st_upgr_o_1_armor_desc">
		<text>Этот набор содержит различные виды кевлара, титана, берилла, а также ткань и кожу. Отлично подходит для базовой модернизации любого костюма, если у вас есть хотя бы несколько инструментов.\n \n</text>.
	</string>
	
		<string id="st_upgr_o_2_armor">
		<text>Набор для модернизации брони</text>.
	</string>
	<string id="st_upgr_o_2_armor_desc">
		<text>Этот набор содержит различные виды кевлара, титана, берилла, а также ткань и кожу. Отлично подходит для базовой модернизации любого костюма, если у вас есть набор хороших инструментов.\n \n</text>.
	</string>
	
		<string id="st_upgr_o_3_armor">
		<text>Armour upgrade kit</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_3_armor_desc">
		<text>This package contains various types of kevlar, titanium, beryl, but also cloth and leather. Great for doing basic upgrades to any suit as long as you have a precise set of tools.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_damage">
		<text>Compensating armour layers</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_damage_desc">
		<text>This package contains specially crafted armoured plates of different materials, slightly increasing bullet resistance.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_durability">
		<text>Durable plates and fabrics</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_durability_desc">
		<text>This package contains durable armour plates of titanium and aluminium alloy for heavy equipment, and polymeric inserts for lighter outfits.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_power">
		<text>Plastic and synthetic parts</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_power_desc">
		<text>This package contains synthetic and plastic parts from various armoured suits, designed to reduce the weight of armour and increase mobility and endurance.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_chem">
		<text>Химические антипирены и вставки</text>.
	</string>
	<string id="st_upgr_o_chem_desc">
		<text>Этот пакет содержит набор опасных тканей и материалов, которые могут улучшить защитные характеристики бронекостюмов от химического воздействия. Они могут прервать химическую реакцию в газовой фазе горения, а некоторые содержат химикаты, которые вызывают разбухание за защитным слоем, обеспечивая еще большую изоляцию.\n \n</text>.
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_burn">
		<text>Пламегасящие ткани и вставки</text>.
	</string>
	<string id="st_upgr_o_burn_desc">
		<text>Этот пакет содержит набор защитных тканей и материалов, обладающих уникальными свойствами замедлять или останавливать распространение огня или снижать его интенсивность. Некоторые из них представляют собой огнеупорные материалы, содержащие магниевые элементы различной длины, ширины, толщины и формы.\n \n</text>.
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_shock">
		<text>Электроизоляционный текстиль и вставки</text>.
	</string>
	<string id="st_upgr_o_shock_desc">
		<text>Этот пакет содержит набор защитных константановых, магниевых и силиконовых вставок, предназначенных для снижения воздействия электрических зарядов на броню.\n \n</text>.
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_psi">
		<text>Слои тканей с защитным покрытием</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_psi_desc">
		<text>Этот пакет содержит набор экранирующих вставок и алюминизированных слоев для шлемов и бронекостюмов, с радиоотталкивающей резиной для легкого снижения воздействия пси-воздействий.\n \n</text>.
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_rad">
		<text>Активные фильтры и материалы для защиты от радиации</text>.
	</string>
	<string id="st_upgr_o_rad_desc">
		<text>Комплект защитных фильтров, предотвращающих попадание различных ядов и химических веществ в организм через органы дыхания. Дополнительно используются материалы высокой плотности, снижающие интенсивность альфа- и гамма-частиц.\n \n</text>.
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_carry">
		<text>Система крепления для распределения нагрузки</text>.
	</string>
	<string id="st_upgr_o_carry_desc">
		<text>Эта упаковка содержит набор различных крепежных элементов для распределения нагрузки.\n \n</text>.
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_arty">
		<text>Крепление для навесного оборудования</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_arty_desc">
		<text>Этот пакет содержит крепление для пояса скафандра, увеличивающее количество одновременно используемых модулей и контейнеров с артефактами.\n \n</text>.
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_run">
		<text>Система усиления гидравлического сервопривода</text>.
	</string>
	<string id="st_upgr_o_run_desc">
		<text>Этот пакет содержит усовершенствованные прототипические сервоприводы для экзоскелетов первого и второго поколения, позволяющие пользователю спринтерски бегать.\n \n</text>.
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_weight">
		<text>Легкие материалы</text>.
	</string>
	<string id="st_upgr_o_weight_desc">
		<text>Этот пакет содержит набор легких полимерных материалов различной длины, ширины, толщины и формы, а также с различными свойствами.\n \n</text>.
	</string>

<!-- Weapons -->
	<string id="st_upgr_w_weight">
		<text>Компоненты подвижного противовеса</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_weight_desc">
		<text>Этот пакет содержит набор легких полимерных компонентов для различных типов оружия. Мода на полимерные компоненты не только оправдала себя, но и стала довольно популярным апгрейдом.\n \n</text>.
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_muffle">
		<text>Компоненты для нарезки внешней резьбы</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_muffle_desc">
		<text>Этот пакет содержит набор компонентов внешней резьбы для различных типов оружия. Внешняя резьба позволяет установить глушитель.\n \n</text>.
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_grenade_mount">
		<text>Крепления для подствольных гранатометов</text>.
	</string>
	<string id="st_upgr_w_grenade_mount_desc">
		<text>Этот пакет содержит набор внешних креплений для подствольных гранатометов для различных типов оружия.\n \n</text>.
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_reliability">
		<text>Автоматические газовые регуляторы</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_reliability_desc">
		<text>Этот пакет содержит набор специальных механизмов-регуляторов для различных типов оружия. Он защищает оружие от грязи.\n \n</text>.
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_speed">
		<text>Дополнительные резьбовые каналы</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_speed_desc">
		<text>Этот пакет содержит набор дополнительных резьбовых каналов для различных типов оружия. Установка ствола с дополнительными резьбовыми каналами повышает скорость полета пули и точность оружия за счет значительного увеличения отдачи.\n \n</text>.
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_recoil">
		<text>Дополнительные газовые поршни</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_recoil_desc">
		<text>Этот пакет содержит набор дополнительных газовых поршней для различных типов оружия. Второй поршень перемещает противовес, компенсируя импульс движения затворного механизма.\n \n</text>.
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_magazine">
		<text>Комплект магазинов повышенной емкости</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_magazine_desc">
		<text>Этот комплект содержит набор магазинов для различных типов оружия с повышенной емкостью по калибрам.\n \n</text>.
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_scope">
		<text>Набор для установки оптических прицелов</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_scope_desc">
		<text>Этот пакет содержит набор оптических прицелов для различных типов оружия. В комплект входят прицелы для ближнего, среднего и дальнего боя.\n \n</text>.
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_dispersion">
		<text>Элементы балансировки</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_dispersion_desc">
		<text>Этот пакет содержит набор балансировочных элементов для различных типов оружия. Синтетические элементы, установленные на стержни, обеспечивают их движение строго по назначению, повышая точность.\n \n</text>.
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_1_calibre">
		<text>Комплект для модернизации оружия</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_1_calibre_desc">
		<text>Этот пакет содержит набор различных деталей для широкого спектра оружия. Несмотря на то, что он не подходит для обширных модификаций, с его помощью можно выполнить некоторые работы, если у вас есть хотя бы несколько инструментов.\n \n</text>.
	</string>
	
		<string id="st_upgr_w_2_calibre">
		<text>Комплект для модернизации оружия</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_2_calibre_desc">
		<text>Этот пакет содержит набор различных деталей для широкого спектра оружия. Несмотря на то, что он не подходит для экстремальных модификаций, с его помощью можно выполнить довольно приличную работу, если у вас есть хорошие инструменты.\n \n</text>.
	</string>
	
		<string id="st_upgr_w_3_calibre">
		<text>Комплект для модернизации оружия</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_3_calibre_desc">
		<text>Этот пакет содержит набор различных деталей для широкого спектра оружия. Его можно использовать для обширных модификаций, если у вас есть некоторые точные инструменты.\n \n</text>.
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_inertion">
		<text>Эргономичные приемники различной формы</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_inertion_desc">
		<text>Этот пакет содержит набор эргономичных ствольных коробок для различных типов оружия. Модификация используется исключительно для стволов с цельными ствольными коробками типа буллпап, что упрощает обслуживание оружия.\n \n</text>.
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_rpm">
		<text>Титановые стержни возвратного механизма</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_rpm_desc">
		<text>Этот пакет содержит набор титановых стержней для различных типов оружия. Титановые стержни могут выдерживать гораздо более высокую скорострельность, чем обычные стержни.\n \n</text>.
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_scope_mount">
		<text>Набор оптического монтирования</text>.
	</string>
	<string id="st_upgr_w_scope_mount_desc">
		<text>Этот пакет содержит набор оптических креплений для различных типов оружия. Позволяет установить крепление для крепления оптического прицела.\n \n</text>.
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_firemode">
		<text>Установка спускового механизма</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_firemode_desc">
		<text>Этот пакет содержит набор спусковых механизмов для различных типов оружия. Улучшение автоматики оружия, подходящее для различных режимов стрельбы очередями и автоматическим огнем.\n \n</text>.
	</string>

</string_table>
